9up

而家既情況就好似醉完準備嘔第三次咁 換言之 等呢段頭暈暈既時間過埋之後 瞓一覺 就會清醒番了
到底我係一個大量嘅人 定小器又勇敢嘅人呢

九出十三歸 呀哥賓周幾長？